全民派口罩？ 派L咗一萬蚊先啦

派你老母口罩，派咗一萬蚊先啦！有錢我自己唔識買

口罩？！正呀！仲可以重用！舔舔脷！

樓主等住1萬蚊叫高級雞

派1萬個口罩

等開波

打算開個post 一萬上一百萬

益吓手足們